一人一句提醒半年後嘅自己嘅說話

若我們接受政府的條件， 我們死去的朋友是不會原諒我們的

唔好再信冷氣軍師
理大一戰累死人

唔好信仲用緊林鄭下台做口號嘅人

好彩冇投白票, 好彩冇人界票, 記得叫議員動議查721,同扣黑警人工

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*